班富婆真係唔死都無用，搞到我地普通市民飯又無得食，占又無得做

我想做鴨

想就得架啦？拎塊鏡照下自己個樣先啦

生活頹到想自殺

試下去做鴨